宣布聽日所有人煲黑警黃大仙射市民打記者、警察宿舍有人扔炮仗

班垃圾又發鳩癲

本來今日示威者太勇武，可能真係失少少 (白痴既) 民心，
點知班小警狗又幫手補返

宜家最壞結果只不過係藍絲繼續藍
但係黃果邊唔會流失任何人，中間派keep住冇撚存在感 冇影響力

仲有過期催淚彈

斷正
班狗用得即係唔怕人發現啦根本

有曬片

斷正啦

文宣組！！！！

示威者點都冇野衰得過打記者 高空掟玻璃同炮仗落街

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

死link?